Выполнение тестового задания: 

Тестовое задание
1. На существующей виртуальной машине битрикс требуется установить
демонстрационную версию "1С-Битрикс: Управление сайтом" редакции
"Бизнес", с модулем "Интернет-магазин".
2. Загрузить проект в репозиторий на Gitlab
3. Создать новый инфоблок для для вакансий, сделать страницу со списком
вакансий и детальный просмотр вакансии.
Настроить пагинацию на странице со списком вакансий (5 вакансий на
странице).
На странице детального просмотра должна быть пагинация с возможностью
перехода к предыдущей и следующей вакансии.
На странице детального просмотра реализовать кнопку “Оставить заявку”. По
клику должно всплывать модальное окно с полями: ФИО, номер телефона,
email. Предусмотреть валидацию полей.
После отправки формы должен создаваться элемент в инфоблоке “Заявки на
вакансии”. Где должны присутствовать данные из формы + поле с привязкой к
элементу с вакансией. При добавлении элемента в инфоблок соискателю и
администратору необходимо отправлять письмо. Отправку писем нужно
реализовать через почтовые события и шаблоны.
4. Загрузить изменения в репозиторий.
